# Opgave beskrivelse

## Instruktioner

1. Ubuntu har som udgangspunkt ikke audit daemon installeret. Installer audit daemon med kommandoen apt install auditd

2. Verificer at auditd er aktiv med kommandoen systemctl status auditd. Auditd active

3. brug værktøjet auditctl til at udskrive nuværende regler med kommandoenauditctl -l No rules auditd

4. Udskriv log filen som findes i /var/log/audit/audit.log

</br>

# Udføresle af opgave



</br>

# Kilder og brugbar links 
